秋天真係特別多愁善感嘅季節

然後晚晚都兩三點，感性嘅人真係唔適合秋天返學

aggagag

有拖拍就不用愁

Seriously?

係架！當然首先要執下個樣。冇樣乜都冇用

諗諗下野突然刮一陣風 特別感概

一個令人感到自己失敗既季節

Agger 已經sad咗成個星期

秋天登高好易跌倒

哎呀！

夜晚聽住頹歌行海邊果晚就係咁先

天涼好個秋